Kingdom of Hero (8) 光復香港 時代革命

1001唔開post

Lihkg 仲有1-2個位 歡迎長玩

覆完去左食飯
仲諗點解F5極都無人覆

到底呢隻野D符要點配搭先勁?
放完2,3技就做勁耐傻仔

新post推一推今日忙左成日無打錢關同exp關

呢堆法師有邊隻值得練?

高速+100%爆
之後堆攻+爆傷做暴力奶又得 堆體/防/抗都得

佢一技打人會減2/3技Cd 3技都算放得密

木毒法同暗毒法升到5星60lv 先 打塔必備
火兔法拎黎打pvp好有用
光阿伯肯升技神角黎 我刷舊符10F 同pvp攻隊都有用 佢仲可以1帶3刷舊符9F 不過如果你本身已經有速刷隊可以唔練

四星光天使補 同五星水補其實邊隻PVP好用d

守隊既話WHY NOT BOTH
揀1個既話我鐘意天使多D

守隊放晒兩隻最好

攻隊打木盾光奶好用d 其他就水奶好d

好 砌砌先

推

我來
ID: 彌敦道9號

等24hr

想問MARY runes係咪攻+爆? 2爆4攻%6攻%?

Pvp用可以暈+爆
最好100%爆率 2位用爆傷%
4位夠速就用攻 唔夠就用速

幾多先叫夠速

個人覺得145+

木毒法 係圖2 第1行第2隻?

係呀 好野黎 打塔必練 合火奶都要一隻 前後兩隻
暗法都係 圖一第一行第五隻

屌...活動送嗰張傳說卷中左五星，好開心啦
一開，屌你，5星木法係咪5星最廢之一
我要水法呀

唉
忍唔到手又抽左30下3保底
計埋之前夾埋80抽無5星了

86層打唔過可以點

刷下符升下角

1.5% 80抽無5星其實好正常

隻木法除左拎黎pvp秒水法 我都唔知有咩用

4個6星英上場了

我覺得秒水法都幾有用
依家PVP勁多水法

但無必要專登練隻角黎打
除非你真係好得閒冇野練

你用邊4隻？ 先秒水法會易打d

我用過火劍木坦火奶+其他都唔得

扑ed

試下木奶火劍木劍+水弓/火奶/雷神
木坦打人冇咩力 多隻打手快殺仲好

我咁打
先木劍暈水奶，然後盡秒事但一隻

ok我睇下得唔得

我MARY未練好如果唔得就下個練佢

你用光阿伯咪用轉光阿伯囉

過左86鳥

幾時到我中

課晒紅石未

紅石從來未中過4星或以上

120抽果張光暗中4星暗劍

果120抽冇五星 非洲人點玩

100層中左依個有無用

btw辛苦哂咁多位巴打教我打塔

Pvp 守隊用

ok thx,即係暫時唔洗放資源落去

啱啱申咗
24hr 前留咗個Account數字版ID...
真ID：Mafaye

Accepted

想問下有無7星火劍配個符文，點解1帶唔到3

7星火劍

想舊符文9F 1帶3，要砌到下面咁 其實唔易

※ステータスは大体、デバフ抵抗130% / 体力3500～4000 / 攻撃1300 / 防御1300 / 速度150～160
ルーンは吸血 / 生命 or 盤石 or 抵抗など

唔該兩位巴打因為依家就係 木盾 眼鏡妹 諗住奶上邊隻好

符文倉得600個位，仲要冇得開多d位，攪到依家經常爆

等星期六免拆執完符就賣鬼晒d 5星紫符

巴打有冇無光暗5星無木盾水法掛舊符10F攻略

星期六有免拆?

申請左入會
ID: BlackMage

Wiki推薦平民隊

11/23(土) 終日 ルーン解除無料
11/24(日) 12時～19時 銀貨の恵み
(獲得銀貨＋200％)

其實如果2號位用爆擊%砌百爆係咪高效益過攻擊%

我覺得係 不過都要睇你高唔高爆傷

我自己2位就從來唔用攻%

呢隻驚真係好好玩
隻隻海狗出哂d光暗5星係度叫
我就100抽都保底連3屬5星都唔串
打極符都出垃圾5星符
難得出一次6星符就永遠唔岩屬
然後pvp 繼續比暈符一打幾玩撚哂
惡性循環
屌你老母真係好好玩

因為其他符唔多唔少點都有D爆傷
BTW 246用實數攻係咪一定係廢?

4 Speed 一定係實數
不過同時係神器

如果要計最大力 2位一定係用爆傷 而且爆傷升滿多過攻%
6星攻%+15=53% 爆傷=72%

個垃圾十連抽 十次有八次都係得一隻4星保底 真係玩撚

十次有十二次都係單4星

但得光阿伯呢D岩駛
一般好難2號唔用爆擊% 又撐到百爆
神符/6爆擊例外

合木法MARY真係無升錯技
而家推緊9X層塔 D怪全部企埋一堆
合火奶加攻 合木法一下3技轟落去

課完金咩都抽唔到

所以隻驚算係咁
起碼兩隻合成5星都夠勁 就算0課/非洲人都唔會完全冇得玩

100層又中光阿伯
2技滿撚左

唉 屌有咩慘撚過中兩次木劍
就係中三次呀屌 其他五星都冇乜點解要咁對我

btw 你地啲重覆五星係食左佢?

我都中過3次木劍
勁撚少5星 水/火系都無打手
到而家都未解到1隻打完7-1C個成就

7-1C個成就可以手動 到最後一下殺最後一隻卒先開auto解

隻驚5星唔多 中重複好易 玩耐左就會慣
我全部重複都就咁食黎升技

隻木盾暈+反符都仲單刷到新9F
好癲

唔係手唔手動 係唔夠打
無水屬打手 光阿伯又唔夠打

試過合5隻果隻火補 應該過到

試左 清得太慢 唔掂

其實3星係咪差唔多隻隻都食得
推塔黎黎去去都係用果幾隻4星既遮

帶咩符

3星見有人用都係隻暗盾,其他0

速符百爆

用爆傷符喺啲本身有技加爆率既角色，
例如5星水火法/暗弓。一吓扣2，3千

唔好踢我

我出左國做野

Ok

Btw 見你前日連中兩中光暗5星

其實最常用幾隻打手最好都用爆傷 就算砌唔到100% 有80%以上我覺得都ok 傷害真係差好遠

藍田巴咁早起身

我都想食Q哂D 3星

3星女火法都見有人用 好大力
女水補就打塔某幾關有奇效
兩隻光暗3星就前期新手恩物 中後期開始冇用
Pvp見過人用Bigfoot 黎放守 有勁符的話 佢係同木盾一樣咁煩膠

咁玩到後期其實max skill merlin有無用

佢應得既

我自已冇練唔敢講 等練左gei巴打答

佢咁重課 真係抵佢中

最慘係，一隻無乜用，稍為有用果隻佢又重覆

咁其實光暗5星都係玩具多 最有用果隻女暗盾佢本身都已經有

其實我好想要5星暗弓 隻野好有潛力 我都等緊下下星期紅石pool all in

pvp黎講，佢搭蛇法真係幾勁，不過要搭住蛇法。。。

其實我係諗住pve用

Pvp 如果用蛇法 配Mary 好過啦 破完防一個aoe炸落去

pve仲有咩要打？

Raid boss 同遲早會開的困塔

同埋佢應該可以用黎速刷新符10F

每日一推

水木林
申請左

點解我D打手一D都唔痛, 跪求大家配符心得
合火奶: 速+血/爆率?
合木法: 攻+爆率?
5星水法: 攻+爆率?
5星水弓: 攻+爆率?
全部2 爆傷, 4 速, 6 要咩?

打手正常都6位用攻 1帶3火劍果d例外

其實中間點配唔係重點 大唔大力都係睇最後出黎stat
仲有升技影響好大

我D大技寵比哂木坦火坦食,
PVP 成日守到人, 但打人唔入
係1800分上落緊

可以去pvp偷睇下top 10果班木法水法 stat

基本都係攻1800+ 爆傷260+ 速160+ 爆率75%+ 咁上下

如果想進攻易打d 最好有隻群體破防角

不過1800應該已經master II

第一次上到master
1800係有時II 有時III
應該係我個守陣太煩好少人敢打
而我會refresh PVP對手直至有Rival或贏面大先打

隻5星暗奶出, 我又見到暗弓將來
暗弓2技疊DEBUFF, 暗奶回暗弓ACTION
暗弓3技轟落去
PVP唔諗住, 太多變數
但PVE, 咁樣上到6個DEBUFF又有扣防既話
GUILD RAID 隻王應該都射到大半條血

因為我以定打3X層隻木王
1扣防DEBUFF+是但兩DEBUFF
都射到差唔多一半血
利申: 3技差一下滿技

所以暗弓真係好有潛力

我光暗5星最想要就係暗盾暗弓同光法 但一隻都冇

冇水打手點過80層

練4/3星

我都無水打手過左,我用暗毒法+火劍+合火奶+火琴奶/木坦
火劍合火奶木坦都係6星,其他5星

4星水弓一隻都冇

聽日有免拆？

Yes

3600石又中垃圾

光暗5星不嬲唔易中

一係好似上面巴打咁硬打 一係練隻3星火弓Sia + 多隻禁補減速角

同時一隻3屬5星都無

我都冇用水角但過到80
80係打5隻煩膠果關??2隻光?

陣間試下

慘

我120抽 光暗卷都係中呢隻

愈少血愈大力隻吸血火劍+幾隻蜘蛛同狼

咁你之前又歐到仆街啫

你係del左ac 再拎返個位巴打？
你好似拎返ac之後十幾抽中4隻5星

OH 我應該記錯左90
直接開3RD 無敵 秒左隻王

係我
打埋100層，結果....

究竟中光暗5星係咩感覺？

玩左咁耐都係抽唔到最實用既3屬劍同火吸血法

火吸血法係邊個？

用鞭吸血+連打2次果隻

即係而家隻Pickup封面

點解100層隻王咁易打
最難真係60同80,尤其是60

你當果關係送光暗抽

隻吸血火法好似用途不大

主要想中係3色劍每隻都獨當一面
火法純粹拎黎J

勁咩

60係好難

我都係咁諗,一開波抽左用左陣就無用過,合火奶整體上勁過哂佢

黎緊目標係今晚11點砌哂最勁既6星符比合火奶同合木法
好後悔一開始升左琴奶上6星搞到嚴重拖慢進度又贏唔到pvp
一升合火奶之後好易強女女女對面輸出

三色奶 水法 火法 木盾
最實用五星都齊咁濟

其實仲有暗奶
一出世應該係pvp常客

pvp攻隊暗奶無光天咁實用
同埋要綁埋琴奶一齊用
用黎打塔同Raid算啦

我都等緊乞晚重新砌過哂D runes

暗奶應該係指公會隻5星

送果隻暗4星法師黎

我都要重新執過晒打手d符 好大工程

我唔止打手要執,我發現我連木奶runes都錯哂

一個禮拜先30碎,有排啦

不過防守方招三技實會亂放

隻野都係進攻用啦 唔會放防守

玩咁耐仲未中到水既原5攻角

水弓俾你中到都唔會練啦

水弓唔勁咩我見打塔同PVP都有人用

下星期all in抽水劍

可能我唔識用 係啱啱玩有升同用過 依家已經雪左係倉
今晚免拆就拆晒佢d裝落黎

有食皮未

有評價網將佢排第6 唔計合成同光暗5星排第2

不過見到佢3屬第一係火坦就可以唔使理

有冇巴打買過50石既exp buff 我見佢英文寫multiple purchases 係increase exp 唔係加duration

岩岩整理左一下我手上有既英,有無巴打幫我睇下咁樣砌runes 得唔得
利申:主打PVE,未刷新RUNES所以無暈同反擊runes

技能既爆傷同2位爆傷
如果係乘算既新水劍應該好勁
但升技的話有得揀
升5星光暗
或者升4星打手性價比應該會抵啲
新水劍唔係升爆技好難發揮到佢潛力
滿技被動30%爆擊率
感覺上唔重課玩唔到

有5星光暗先得架
已經放棄左 餵左技怪俾合木法

如果我抽到應該會升
配埋被動就算爆傷輕鬆百爆
依家Master2有人升左但應該未升技
斬1500防左右光暗 二技加平斬3500左右

唔會係乘算啦 應該就咁+

唔會疊加 淨係延長
只有event 同月費兩個可以疊加

合木法好好用 唔計有機會俾人剋屬 我覺得佢仲勁過5星光弓

滿技破埋防一回秒光暗坦應該冇難度

官方聖誕活動可能出火屬焗人抽新水劍
黎緊會唔會出新英識落強制攻擊剋屬Buff
有的話新水劍冇得輸

期待新英繼續坑石

而家等緊下水紅石抽光盾木劍
6星左Mary 加埋木劍應該夠做
中到光盾就Perfect

請教各位大神 Master 1 對住 百抗二百速滿技 Titania Vivian 呢個組合點打？呢兩隻野 太噁心 搭任何兩隻坦補 都好惡

如果百抗200速就唔會多血 追住隻水奶殺左佢先

想課技pack,但今個月課左好多了

技pack 同mirror pack係最抵課

我課晒光暗同紅石

但新水劍好似都幾勁
等新水劍POOL抽到出光暗卷 如果咩都唔中就餵晒所有技怪俾合木法算

求指點舊10塔點樣可以穩+快刷
順便講埋符文
而家用緊木奶隊長 配木劍+合木法+光阿伯 SET小怪優先
但有時會打得太慢打到過左ROUND數 隻王回血好撚快
諗緊用毒木奶 但AI既毒木奶會唔會好智障

你快刷係想幾快先？同埋愈快就愈唔穩

我依家木奶 水法 光阿伯 水奶 用default 就穩定1:30-2:00唔會炒

木奶 水法 合成木法 5星光弓 set boss 優先 最快0:55 最慢都1:30內 不過大約40場炒一場

竟然係擺隻水奶!
我無水法咁點砌好

合成木法換水法應該差唔多

藍卷又中木劍
已經中左4隻木劍

但其實刷9同刷10係咪差唔多 D 6星出貨率

DLLM!!!!!!!!!我岩岩錯手DEL撚左粒6星橙RUNES呀!!!!仲要副屬+13SPD呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!

點解唔鎖

6星傳說都係咁難出 但藍同紫易出好多
雖然藍符都係拎黎賣

如果唔係血隊長 斬完係拉唔返血量
不過我冇呢隻野 唔知斬加完防既扣到幾多
上面班粉腸個個都有水奶上防debuff

係咪上新符蓋左舊符

課長們既戰爭....
唔識講

爆Buff 就算火兔都係偷三個....
睇黎要靠無敵頂一Turn
然後都係俾對面木坦暈死算吧啦

上位PVP既野...攻隊應該點都有著數(掛)

鬥技場都係半放棄狀態

荷包深度既野....都係留俾有愛既人啦
輕課開心玩算

係

你個名

你唔係係砌符機果到換？
果到唔會食左舊符 一定會幫你拆落黎

慣左手勢依家鎖撚哂所有runes

60層贏唔到

執完一大輪符 好似仲廢左

繼續招人 lihkg仲有1-2個位

我無哂錢依家d runes得＋12

符文有無網有詳細少少介紹
玩到無乜方向，又帶升唔到

唔好一黎就諗1帶3 正正常常砌兩隊刷新舊符文10F先啦

整極d符都係唔夠auto 新符10F 好燥底

我都冇晒錢 依家狂速刷舊符10F 賺錢

BTW 一陣2點 lihkg 會開公會錢關俾大家打錢

我仲係自動唔到舊符10/F無水法,合成木法又得5星

啱啱砌左隊雙5星火奶 合成木法 吸血火劍
不過好慢 要2-3分鐘一場 同埋好多符得+12有d 唔穩

仲諗緊點樣組會快d

其實10F 對比係咪都唔算特別好出靚符 整緊隊木奶火劍木盾木法 但係整極d符都唔夠勁 又未升光奶打PVP

我刷舊符10F都係成日危危乎咁
3帶1 刷9F算

我依家都係2帶2刷緊9F
出親都係5星藍色

想問下公會仲有冇位？有嘅話可唔可以留個位比我，24小時後入 id:Yin2

你用邊2隻?

所以刷到10F最好刷10F

之前係咪有個機率表? 9F同10F出既符

火劍同木坦,其實木坦一個都刷到太慢D

我打算下個6星合木法,但無水法唔知刷唔到10F

唔係一定要水法先刷到

我啱啱開始刷果陣都未練水法 連Mary 都未出

你用木毒?但木毒自動好on9會成日炒車

係囉 木毒手動就神角
AUTO好似有少少智障

木坦用吸血+反擊? 谷血防? BOSS優先?
點解我隻木坦好似特別廢 佢被對面毒死就有份
而家用緊木奶隊長+滿技光阿伯 2帶2刷9

我最初係用暗劍 火劍 火兔法 水奶 set target 打王

靠毒同禁補打 火劍加左攻3技可以一野清晒週d 卒
我仲專為左咁升左火劍3技

我木坦6星用緊吸血同生命, 7100血1150防
之前有位巴打講佢5800血1000防都ok
光阿伯係4星定5星個個?

無火兔法 水奶
你咁樣係全6星?

木坦 吸血+反擊符 高resis 其實係可以3帶1 10F 雖然係慢d

係好慢
有巴打試過好似要5-6分鐘一場

4星 佢2技殺完怪可以RESET
SET小兵優先可以秒清兵再打王 不過打王都幾慢
所以淨係打到9F 打10F有D困難

刷10F基本都係全6星

雖然奶可以5星都得 但血防低左變相炒車機會高左

頂 我仲刷緊9F 以為出6符機率差唔多

睇錯 自膠

爽死5個十抽
中三隻5星
終於中到木劍
木奶木劍Mary暗盾5星戰隊

而家要諗下紅石仲抽唔抽光盾

你依家係咩隊速刷10樓？

木奶隊長 合成木法 水法 5星光弓
最快47秒 通常1:10內
換完符之後刷左1XX場冇炒過

dllm哪有光弓

咁我依家手上有既邊4個可以穩掛10/F
慢D都無所謂,唔好10次炒1次就ok

藍田巴可唔可以share你5星光弓STAT我睇睇

我個BOX先慘 無隻抽得
抽到既5星得水奶 木奶 木劍 木坦
想搵隻打手都無
而家儲左成4K石等轉水劍POOL即刻屙煙

咁我之前冇光弓用光阿伯都係慢10秒到

我仲係用緊木毒刷舊10樓
點攪好

我儲左3400石慢慢玩,手上仲有4隻5星未上6,就肝到嘔

D符勁過我十倍左右

我調返轉 係無5星俾我上6

thx
5星光弓4號位SPD?

我睇完都係咁諗

2號位用爆傷但又咁高爆擊 點跟

你依家幾一場要幾耐？
其實仲有好多玩法，慢慢刷下符換下符就可以快刷

1分19秒

1分24秒

Yes 速
通常打手我4位都會用速 副屬要用黎撐爆率
除非好水法同光阿伯唔使堆爆爆率 咁我會4位用攻 用副屬撐速

依家咁樣，一場2分幾4分鐘，仲要10場隨時炒4場

幫我睇睇點執執啦，合成木法無升技，技精多數俾光暗食左，水法有升技，不過無你果隻咁多

吸血暗劍 水法 光阿伯 水奶 set default 2:30左右一場 最少唔會炒 我抽到木奶之前都係咁刷
同埋暗劍符文要求好低 主要用黎上毒同禁補
如果符文夠勁 可以唔要水法 set 打卒優先 3帶1

或者木奶 水法 光阿伯 水奶 2分鐘左右 好穩 不過符文要求高d

到底十抽中5星係咩感覺

各位唔好掛住打機快D訓 730見

屌無撚左免拆，唔撚記得左！

滿技光天使 木盾 火劍 Mary 誤打誤撞 可以auto 新符 10F 3分鐘一場 升多幾粒符應該可以穩過

百幾人排緊隊

大家早d出黎

打卒/BOSS先? DEFAULT?

起身投票

投完

打boss

有冇巴打可以些牙下 舊符2帶2 快刷隊 唔用木盾又好快死 用木盾好似搭咩都唔係特別快

幾耐一場？
不過用木盾肯定唔會快

要快就要用大力打手

我光阿伯9F 1帶3 2分鐘左右

我可以穩刷10/F啦

唔知係岩岩開始有加成定點,比起9/F多好多6星runes

我覺得用木坦好處係穩,好難會炒車
我依家刷10/F都用緊木坦,好多次都其他死哂得番佢慢慢打死個boss

最初最緊要可以穩刷 快慢唔緊要
慢慢刷到靚符再換符就可以速刷

抽唔到阿伯 都係如果穩刷可以帶肥 起碼可以又有符又升到6星

打左30-40場炒左次車
去刷C1-1刷錢先

都要4分幾 如果隊長帶速定木奶加攻 會啱佢呢種反擊落毒

望下會頻 有位巴打一口氣升左廿粒符文+15

其實最好命中或者抗性

用生命就1技大力d 不過中毒都會扣多左

攻冇用 木盾本身都唔使攻

速就唔知 可以自己試下

做乜會重複左

唔該巴打 咁其實佢做主力 我隊長放木劍/暗法加速 等佢可以打多兩下係咪仲好過木奶幫佢加攻 反正佢靠血

哪有錢

點解防守成功無分加

DRAW都當防守成功
但係無分加

已經申請咗了

Lihkg有無位，有就跳槽過黎

仲有

現家退，留1個位黎

Ok 申完留id

大家投哂票未

尾個半個鐘

50%

平時2-3成左右
呢個人拉高左

又唔記得pvp 差少少有得拎碎

PVP盡哂力都係得1900 分
0課點先打得贏班光暗大神上2000
目前陣容: 光天, 木坦, 合火奶, 海賊弓, 合木法 加減用
岩岩抽到4星光速坦有無用?

光洙巴無玩了

佢同飛雲巴去左玩誰鍊FF

都係睇符文 有神符就得

我用光奶 Mary 水法 4星光阿伯打 Master 1

屌你老母pvp打垃圾先黎彈APPS
仆街Bluestack真係越出越垃圾

仲要計我輸, 仆街
屌你老母咩都唔係第一次係咁

公會副本 係咪練嗰隻加防水奶好似可以容易上40層打到冇嘢好刷 想攞d 光暗抽抽

我就5星水奶,4星Irene,兩剋屬打手.勉強打到40

公會副水奶係好掂, 手動兩round就回一次血, 我無升技都好補得
btw, 岩岩過埋今日個暗副, 5屬過晒40層了暗副最撚煩, 識得偷你buff

5張光暗抽炒埋

公會副本MVP係水奶?

5關我都有放
打木屬個關俾人剋屬仲正
水奶拉去角落,隻boss追你黎打, 企角落佢aoe就打唔到其餘3隻
水奶自己夠tank就過到

4星irene係邊隻

天使光奶

今日開心過10抽中3個5星呀

屌你老母 5張光暗券三隻暗毒法係咪弱撚智？

升2技幾好呀

今晚紅石出水法唔該

無呀屌!!!!!!!!
公會戰係2奶+2剋屬打手?
連25都打唔到

之前問左升咩技好 之後都冇心情玩冇升到 今日開開心點知抽多左隻五星水法 想問五星木劍抵升定水法 or 水奶

中後期水法有用過木劍好多

符文問題

我都係兩奶兩打手auto 每隻王都打到3x關

奶最緊要係速度>>>之後抵抗>最後HP/DEF
打手就爆% >>爆傷>攻擊

18場10F一粒6星runes都無

我三屬最想要水法

刷多d就會慣

又話10F出多D 6星

申左，133 lv果個

出多過9F 但唔代表易出

如果咁易我就唔使日日用幾百石回體掛機狂刷啦

幾百石
我開exp boost刷一日已經想嘔都好似用唔到200石

根本無打手俾我升 唉屌

奶6號符會用抵抗%?

合成木法人人有一隻

我會4位用速 然後2/6位1防1體

抗用副屬堆 副屬好多時會跳抗 要堆唔難
同埋我覺得抗性有6x已經夠 唔使太高

扮工開住等佢刷

依家砌左10F速刷隊 20場都唔使半個鐘 d石燒得勁快 一個鐘約要300石

我依家仲有4大4細升技怪,餵比邊個好 5星光弓已經5/8 3/8 2/2 仲洗唔洗餵落去

同埋下一個6星咩好

巴打你係講緊5*嗰隻嗎 因為我問緊嗰隻係3* 隊長技加防嗰隻 如果5*好用d咁我用返5*算

有5星用5星, 你講個隻4星黎
佢招補技CD太耐
反而3星個隻每下最多俾人打45%HP個隻可以試下
升滿技2CD又補得多,PVP有D MASTER I都用呢隻

升左啦 咪就係得木劍同木法
仲有既5星係合火奶 木坦 水奶 木奶
等緊轉POOL 屙煙新水劍

儲左3600石ALL IN 新英順便抽一抽光暗

Gun

4號位一定係用速,4/6就好睇副屬
我自己覺得防>1400再升個效果都唔太明顯 ,
抵抗點都要>60%

我都留左1800石 抽埋就夠拎光暗券

好的唔該你

隻3星水補真係好勁 pvp打完我都心郁想升返隻
一隻6星券直上6星

有5星水奶用5星啦
無我會係4星光奶OR 3星水奶 2揀1
4星光奶嬴在長駐幫低血個件上防BUFF, PVP擺防隊對面想集火秒一隻難好多, 2技又可以清DEBUFF
3星水奶嬴在2技又嘲又減防
兩個奶量差唔多

隻4星光奶唔係指IRENE

你係雞寶台個華安?

終於合埋第3隻合成寵

公會raid 由32打上40打左50分鐘
打39隻王打到一半死左水法 靠合成木法 光奶水奶慢慢磨磨左半個鐘

手動?

手動

應該冇可能auto上到40

第一次auto上到35 之後再手動32上40

連汁都撈埋

今日32上45又打左成粒鐘

真係打一次拎左光暗卷就夠
之後都係auto 算 打到怕

咁打一個鐘換光暗抽係抵既
過左就緊係auto啦

你木屬係用咩打手？
記得隻王係識回血 我隻主力水法又被剋屬唔用得 唔知點打

光弓暗弓
暗弓打王輸出太癲

一係你試下木劍
5屬5隻王都好似無抗暈
暈左應該停埋回血
不過正常1水奶3打手唔會唔夠力
水奶拉隻王去角落其他打手輕鬆打
我自己係水奶 暗蛇法 暗弓 光弓咁過

Btw
發現痴線佬

一隻水奶夠補？

我自己就夠，佢隻王唔大力，本身都係佢aoe掃到打手麻煩,好在水奶俾佢剋屬追住水奶黎打
反而小怪要清快d，單隻王打水奶唔入
同埋我必要時有暗法無敵

Ok 咁我到時試下

集郵

死左ser?

我玩到

我一直掛緊機

慣左速刷舊符10F 依家刷新符10F要2:30一場 好唔慣

請教下我而家用木奶，木毒法，光弓火劍刷舊符10，但有一半機會炒，應該刷返9定10好？
如果用合木法換火劍會唔會好刷啲？唔該哂
因為聽人講過10跌多好多6星符

有冇人教下我水法點佩符先可以刷到C7 呀

火劍或者光弓換合成火法啦

如果唔係速刷 得木奶一隻唔會補得起

同埋得50%成功 梗係刷返9F先

10F係跌6星符多過9F, 不過係講緊10場1粒同20場1粒的分別 仲要90%以上係藍符

點解要刷C7? 刷C2唔係差好遠啫

原來係刷C2 仲等我開左一日砌符添
唔該巴打

火鞭女打新符10有無用??

其實halloween個個4星暗法有無用
我仲有900碎,諗緊無用既話就留一個其他做肥食哂佢

唔該哂師兄，等我仲諗住整左木法先

其實木法點都要合 佢真係好萬用

如果想木奶+3打手刷速 可以諗下木奶 木法 火弓+多隻上破防打手

用毒好難速刷

5星橙符你地會唔會留低

push

我會 我好多主力仲用緊5星runes

3百體連6星紫符都冇一粒

隻驚淨係靠調低機率留住玩家

刷成個星期分分鐘都刷唔岩一粒橙符

有咩常用既破防打手我望左下我破防好似得5星光弓同4星暗盾

慢慢刷啦
其實我覺得個驚已經幾佛心下,成日都送石送抽

刷到冇mood

我都係一邊掛機一邊扮工反正唔洗手動又唔炒車,慢就慢D

已經唔想用石回體

咁你可以去肝下6星穩定有回報

睇下幾時冇咁黑仔再認真玩

百塔卡76層。。。3隻4星暗弓加2隻4星光天，有冇得救

點解你會一隻打手都冇練
就算俾你過到76都肯定過唔到80

其實呢類泡菜育成驚去到後期都係不停農符為主

呢隻驚出6星紫/橙符機率已經算唔差 起碼比魔靈同E7好

我刷一日最少都有幾粒係用得

合隻5星木法啦 好好打

我魔靈已經黑到棄左

講真呢隻game 算好 送勁多野

但係一直黑真係冇引

合緊,差3隻5星先進到.....同埋我原來無練水角....係咪應該練白毛弓?

所以我卡住左係80依家

我都唔知點解

可能我啲符唔勁，無毒好難打得死啲boss

認真我隻木法好渣，係咪用錯符

帶猛攻+爆擊 cri rate 速/攻。攻

太低攻同爆傷

速都太低

火兔法拎黎刷新符10F出奇地好用

唔係偷buff 咋咩

咪就係偷buff
同埋佢自己有buff 果陣會清自身debuff
咁就唔使怕俾王上破防同俾d卒挑釁

有隊跟未，走火奶

覺醒左4星白毛弓過左80了,依家85了....有冇望可以一抽光暗呀我

有 後面都唔難打

多謝巴打嘅鼓勵淨返4日

我大部分塔都係免費角色過 除左火劍

其實塔全部都係用4星都夠過
得2隻要抽 , 木弓 Bonnie 木毒劍
木毒奶 合出黎
無敵法 公廁

木毒劍都有得合

留名中五星

我諗多左

試放 已推百塔 輕鬆auto新舊10
有意 tg

火坦你地用咩符

雪櫃

原來你就係暗法上2個星期係咁打你

想放ac,冇乜似樣活動好厭

光法滿技，暗盾2技差3定4先滿

呢隻勁唔勁

水劍好似幾勁

吸血
HP或反擊

係好撚勁
二技炸入人群再追打一定秒到輸出，痴撚線

下星期ALL IN了

有無人玩笨大新game

對笨大d 驚有陰影

水火木劍其實係咪都吸血X防符文?

咩野名?

2 4 6帶咩

刷到仆街都無符岩用
紫橙已經難出 仲要246岩主屬
副屬有用 然後升+12果陣唔好升埋d廢屬

btw係咪%永遠勁過實數？定睇唔同角色？

bandai 電話驚伏撚到嘔

蝦新手

三隻唔同用法

得火劍先會用吸血
木劍同水劍用攻/速多

一定係配防/血?
同埋想問 普通同金符係咪金符再加15最好?

木劍會堆晒速同爆堆到100爆 我自己就係咁

水劍玩爆傷 所以都配爆

火劍就自由d 因為PVE多 配咩都OK

符要睇星數 差好多能力

星期五又出新英

有冇新活動

光暗角 關我撚事咩

預算1/12有8抽光暗 到時一次過all in

冇

新活動應該下星期先開 依家兩個event 仲有5日先完

點有咁多?

今個星期好認真咁打晒5隻公會王到40拎光暗券

連30都打唔到
升左木奶6星 諗緊升唔升水奶....合火奶打公會係咪無咩用?

我暫時3隻王都係用天使光奶 水奶 木法 水法

me2 唔夠力

無天使光奶
得隻木奶有隊長技

攻隊長去到3x打後冇咩用 隻王太厚血 都係靠磨
今晚打木屬 會試下用火琴奶睇下會唔會有驚喜

有無新英個樣望下

好似好正
今個有抽左10幾抽光暗收晒皮
早知留黎抽新英

痴撚線
睇佢DEMO片, 佢普攻扣人條ACTION GUAGE都扣勁多目測過50%

應該3技黎 打40%

クリティカルダメージ 10％追加し 対象の行動ゲージが 40％減少 対象のデバフが多いほど 威力アップ
1ターンの間 対象に持続ダメージを付与

係喎,自
不過就咁睇似偏PVE角多D

是但啦都抽唔到

呢個真

得個望字，光暗邊有我份

打到42關唔記得上盾比隻王一下AOE爆死隻輸出
冇輸出打到冇晒回合數

好想要暗盾放係PVP陣屈人

佢呢家呢個活動持續左好耐又無好野 磨我心志
唔佛既活動

好想要水木劍係pvp瘋狂進攻

trump trump簽左啦

1技暗劍普攻個樣
2技火劍技樣
3技合成火奶技樣

我等緊佢個活動完個日 成堆箱

我覺得開箱唔差

有體有紅石有單抽券

其實唔差 佢紅石 2/5咁送
跟住又有5 10 15體
一堆普通卷抽肥
夾夾埋埋打左千幾箱

刷肥料最抵玩

今日個post好靜,係咪出哂去

等睇中新暗

光屬隻公會王唔夠打 去唔到40

我30都打唔到 是咪全6星先夠打

光暗兩隻都好撚煩

緊係啦邊有咁易俾你過

我差隻水奶就全6 有d連25都過唔到

仲有符文, 升技, 英雄配搭
慢慢黎啦又唔係一個月REFRESH一次

火坦真係feel 到廢 升完覺得晒錢

又抽唔到水打手真係勁慘

你光係點打？
我連36隻王都唔夠打 卒同王都大力到痴線 水法俾人集火兩下就秒
最慘我4/5星暗盾都冇 冇野可以吸火力

玩到後期6星係基本 未6星真係唔使拎出黎

水屬打手你連4星都冇？

4星水劍同雙馬尾

邊隻水劍？兩隻女水劍都勁野黎
雙馬尾又係邊隻

屌熄左SER?

準時維護 一陣就可以抽新囡囡

那有卷？

兩隻都有

auto 新10 3帶1快樂使用中
木奶隊長 火坦 合火奶

咩符文

吸血 HP
6號位 6星resist%符

四帶攻定速

速
有時會連打2下先到boss

我都係咁用 不過6號位用血 覺得火坦好似冇咩用

resist 夠高就唔會中減防debuff同嘲諷
同boss隻抽好穩定
得木奶隊長技有d用，普遍最後都係火坦 1 打幾

睇落個定位同火劍差唔多

5星劍一隻都無
不要再雪鳥

要幾耐一場？

無留意，陣間開ser睇

我都升左隻火坦 等陣6位轉抗性試下先

暗蛇法 暗盾 水奶 光弓
唔太記得實際係點過😂

4抽光暗炒左

4星光暗角抽齊左

你有5星暗盾易打好多

出左新角啦咩
點解佢game入面可以無公告咁on9

出左啦 不過抽唔到

但睇返佢d技唔算勁 2技超難用

3分幾鐘一場

Ok 喎

等我遲d又砌下隻火坦先

刷極都無符升得過
幾千體刷完都係0提升

會唔會係你要求太高？

2/4/6位啱主屬同副屬 6星藍符我都會用住先

1/3/5有靚副屬 5星紫符都可以拎黎用

4星女火斧拎黎打新符10F又幾好用

琴日唔夠錢買抵抗%副6%爆6星吸血符
有埋攻%….
有錢就冇靚符買
一燒曬啲錢就出一兩粒唔差既6星符黎挑機

6星傳說？
不過抗%唔難出 買唔到都冇所謂啦

6星紫符，隻火劍唔夠帶打8/9F
而家仲未有齊一Set 6星符既打手
5星全+15唔係好夠頂

暈或眠個啲三星寵有冇人練滿試過效果
推CD三星火法好似都幾正

反正而家有收藏成就有啲想升

3星火法淨係見過人用呢隻

明顯要求太高啦
我無錢升符多過無符升囉

我都係有符冇錢升

淨升紫橙六星算... 反正唔會夠錢

新event

送6星橙runes,都算ok

一般般囉 唔係6星藍符可以提升到
刷極都無2號爆傷%吸血符 屌佢

吸血係難出

但係前面3個太垃圾

2星兔3星兔各一隻真係...

SPEED符4號位+SPEED就多多都唔夠

2位爆傷 4位速 6位攻基本係最多人用但又最難出

爆傷出幾粒 但係6號攻 一粒都未見過

三抽 四星光牧x2 光弓
全部有

5星光弓？

應該係阿波羅

係想要暗劍同暗盾

點解咁多光暗抽

任課架喎

係咪過到一次百塔，基本上之後嘅百塔都過得到

可以咁講

想問依個有無用

Pvp地震符 暈暈暈好似係

純PVP用?

Pve都用得 睇你玩咩符姐

佢1，2技唔大力 pve當打手用差左d
同埋佢招隊長技pvp先用到 擺明pvp英啦

巴打又中光五星

ok 多謝2位巴打

諗緊6星佢定火坦好見早兩日有巴打話火坦可以掛10F新塔好吸引

終於中水法

水法點配runes？

有光暗五晚歐洲人

單抽藍卷

幾時先肯出光暗碎比我買

打手基本都係攻爆

如果有升3技可以70%爆率就夠

爆傷係咪推到300就夠，再推上去都無用？？

40幾萬先5個

我諗緊升木法技好定係水法技好
一隻升技寵都無用過

我會升水法

巴打你300爆傷個陣可以100到爆擊？

光伯唔洗爆

你堆到300先講

Why not both

但都係會買

錢可以打返黎

Agree

但真係好撚貴我主力d runes 都仲未全15

今晚過埋百塔咪有光暗抽再唔係課金要抽幾多有幾多

4星暗爪勁唔勁
配咩穩陣
攻定吸血

2號位用緊5星

準備好課每月光暗卷中伏未
期待一抽新五星

.gun

即晚打哂咁chur

睇完之後3,5號位轉左5星橙符谷高爆傷
好似仲高攻左 反正果少少防同血WFC

2抽光暗收皮
120抽新POOL收皮

再抽會更好

等睇新光暗

同你一樣 屌 我想要新水劍
4星暗弓同4星水白毛弓 邊隻有用d? 想升技+6星
我無水屬打手 應該升白毛弓?

中4星暗弓
4星水隻隻都勁....

又係一個月一次100層塔+每月一課
估計4星暗法

4星暗弓有無用?

100抽無水劍

呢個pool大家一齊仆左街
連求其一隻5星都無

有, 滿技自帶破40%防

破埋塔了
前前後後應該15次光暗抽UP都唔中5星

你之前中咁多

唉 儲埋勁多5星技精都無野好餵

我岩岩餵晒落隻水奶到

90抽0五星
光暗四星暗法
You are not alone

集氣！
大家等睇我一抽新水劍

竟然
用黎pvp? 公會推40層?
我隻水奶仲係5星雪藏緊 連d符都無乜點搞

呢隻game最on9就係5星極難出貨

BOTH都有用

唔出五星都算 出返重複四星

屌20抽出第3隻火兔
食自己升技算

我好想要佢分隻黎啦

醒唔返70F隻王點打添
暗毒法隊長+木毒奶+木毒劍 加隻咩?

追到出水劍了

好彩我認左命抽水劍全34星
100塔+Black Friday 240抽 四張光暗中哂阿波羅

我想要4星暗盾呀 屌你老母

3抽光暗又4星 100抽又唔中水劍
灰鳩機

我地公會係咪俾佢地BLACK LIST左

原來d符太柒 升返就過左

我已經好耐無中過5星
光暗一隻都冇中過
藍卷30抽全炒
鑽石抽得保底

好似見到我自己

辛苦推完塔又係得個桔

Master I 要頭23先上到

到底隻驚幾少人玩

好少見人用，係咪垃圾

post唔到圖,係4星光盾

男定女？
不過兩隻都係pvp英 master以上都多人放防守

男

cut補血既

150抽中左水劍
光暗中左4星光阿伯，呢隻4星係咪值得升技？

過左 原來只係換走左D符所以被佢秒

係呢度話自己中新水劍會被杯葛 好似係

150抽

水劍個pool真係好撚伏連4星都好少出,好似較低左機率咁

琴日有個巴打298爆傷

冇錯坑到爆
5野都係保底1隻

光暗伏埋
開心等聖誕活動

新手剛入坑想問應該升晒4隻5星先定升左一隻6星先

最好先升一隻帶肥角上6星
之後升其他會快好多

求80塔打法 佢一下轟落黎死幾件 毒又比佢無敵擋哂

5星火劍滿等 可以打邊關帶肥
由2星肥慢慢升上5星肥？
另外申左LIHKG 求批 ID 神Sinb

搵1隻坦痴住隻王打
搵1隻補企定係王3格之外
2隻打手輸出OR上毒
你睇隻王D技就明點解要咁企

要識走位

我放一隻坦距王3格引佢打遠程

然後再放隻奶係佢隔離俾佢近攻

另外兩隻打手要睇位唔好係企係隻奶6邊型的方向

隻王每rd 打到人就唔會放無敵

點解up唔到圖

齊吸血
H7－1最輕鬆
C1－2,3,6
C3－2

火劍1帶3舊符8／F好高需求
要130%抗
穩陣既2帶2

冇靚符好難搞

我木劍隊長 合木法 木毒奶 木毒劍
硬砌打贏 我郁2,3次佢先郁一下
合木法2技真係好勁
90都係呢個陣 唔駛用腦打贏
感受到d符勁左 同合木法既威力
勁輕鬆

唔見你申喎

木劍速隊長配全木隊真係好好用

岩岩再申多次

收Ed

感謝

水劍3技係咪加自己暴率

唔知升咩 想過哂啲公會關拎光暗卷

都抽唔到 點知喎

30%啊
輕鬆百爆爆傷

好野黎 勁想要黎換走四星暗法

我基本都係雙奶雙打手咁磨過

咪係囉屌 倒石落海

倒左120抽都抽唔到

我都係

打左Master 1 希望可以捱到今晚有M2

大家尖沙咀見

繼續追，我就是成功的例子

用曬黎刷符帶肥好過
120抽坑曬
垃圾Game

無限課

最緊要張光暗卷中四星暗法

100層應該點打

課光暗卷最on9,以後唔課光暗

今個月課晒

一個月都係得一個光暗包

用水屬同+glancing rate debuff

練緊白毛弓
暗毒法+白毛弓 仲有咩隊員
得木屬角多唔知上咩好

100層好易打 你 迫到佢去邊邊位 4隻圍實佢 佢唔會打到你 你可以4隻近攻圍到2046

Black Friday 同150lv

3隻遠攻都得 最緊要有 1隻攻近打到佢就得

我中光天使奶，果斷升技
光暗4星淨差光伯同廢光奶

拎杖隻4星暗法
見人放試用好似幾勁
不過冇靚符有英都冇用

而家努力升緊合成火奶啲寵每隻差幾LV

順帶一問隻4星木法有冇需要合出黎

咁都得

頂 60層點打 D卒仔打人超痛

唔掂 頂唔到咁多RD迫佢埋牆
最ON9係剋唔到佢屬 佢隻隻都打下 無得擺隻坦俾佢打
隻神角木毒劍又被火屬剋 上唔到狀態

冇擊退+減速/打條角好難迫佢埋牆啦

咁如果用暗毒法+白毛弓 仲有咩隊員好用

睇你有咩角

岩岩入坑 30lv 想入公會😭

Lihkg 有位 申左留id

等24小時...仲未知砌咩隊
剩係想隊入面有融合個兩隻 另外兩隻唔知配咩好
主打仲係木劍

隻驚冇得一隊打天下 唔同關要唔同隊

如果為過7個圖conquest係咪正常4隻70 6星都得？
而家為左合個兩隻

升左木劍帶肥先
同埋隻驚符文重要過角

爆率100再升攻？

關鍵5星角一隻都無
有咩4星角推薦
光暗得光阿伯 4星暗弓 4星暗劍

2日肝左2隻6星就嘔

4星水弓女武神 女火斧 加防水奶 加防水法

全部都有
加防水奶好似評價好高咁? 狗衝升下先

其實係咪所有有%造成debuff既技能都係計命中

所有debuff 都計命中

有%果d係發動機率 同命中無關

先計發動機率>發動到再計雙方命中抗性決定上唔上到

下位版5星水奶

我都係，不過d肥全部用石抽返黎

最後CHOK佢90%連擊失敗過左就算

中左暗蛇法
藍田巴係咪話佢好勁介紹下

岩岩抽左幾飛 終於中水劍

又BLOCK一件

黑左咁耐

有無人都係爬完百塔抽撚哂啲野乜鳩都無
然後pvp結算都無心情打

抽新水劍又炒
抽光暗又炒
用黎用去都係果幾隻角色 因為抽唔到勁野

冇 一直刷 刷到天荒地老
依家個倉30幾40隻4星兔 8隻5星兔
一堆3-4星滿級 聽日再刷
刷完就抽肥再刷 冇肥就刷符文

3/4星滿技又另一種玩法 慢慢黎
刷肥刷符文
一直刷一直爽

4星都有D玩得過
3星真係有勁野咩目前淨係覺得水奶有D用

你是咪睇唔起我3星梅林
我由一開始用到依家 開心遊玩中

LIHKG 仲有無會活躍？
LIHKG 3已死想轉會
利申休閑玩每日都會打

thx
咁即係就算dps如火劍,就算副屬有命中都唔叫做無用

Lihkg 仲有一個位 申左留id

隻野要3技升到第4下效果延長一回先合先勁

群體3回減速2回破防 pvp攻隊用幾勁

pve我都有用佢做隊長4隻打手速刷覺醒料同auto 公會raid

原子邦尼巴好似直情用佢黎打上40

我都開始升d 4星黎玩 真係另一種玩法
好好玩

Sorry 唔記得有巴打留左位 lihkg暫時滿左

唔緊要我排隊

Ok 再有位留俾你

除非請左假 有人4日以上冇on 會踢

60F用咩打

百塔20層 新手應該點打
俾隻王秒

又係谷速同CRI率? SPEED + CRI 符?

4星滿技/升一半技都好用過部分5星

我當半隻打手用 所以用攻爆 佢2技人好大力下
配速快過打手少少就得 我蛇法159 速 光弓157 木法156 咁就唔怕俾人插隊

仲有要堆少少命中

睇你本身有冇課啦

如果會每個月課技包升技 咁打手同奶（除左4星天光奶太屈）黎講都係5星好用d

功能角就不嬲係靠4星

新水劍都係玩速+爆??
頂到100爆率 17X爆傷 17XX攻 17X速都好似唔多勁咁
利申冇升技

百塔集氣

新水劍緊係玩大力爆傷
不過我抽唔到

好想課升技包 勁缺四星升技

我依家淨課技包升5星技 放棄左mirror pack

依排放置PLAY,符都好耐冇刷

速同爆傷都太低

Pvp見到果堆都係2百幾速 2百幾爆傷

會長

中咩？

4星廢光

打左成個星期都冇6星符用
DLLM全部都係藍色
究竟佢改到個機率有幾低

新手唔使急住打塔 仲有成個月先reset
升下角升下符先
特別要升隻木毒奶同送4星暗法 平民打塔神角黎
兩隻5星60lv都夠用 唔使6星

我舋得6星紫符唔算難出 橙符就算把啦

升緊隻光牧師拎黎放防守
點知去晒一技

你預刷一個月應該有一至兩套岩洗

係咪無左光暗卷碎片買...成個星期一張都未見過...

睇你有幾肝

玩左70日有大約10隻左右主力角齊6星符

上星期買左4-5次

好慘

我之前升天使光奶都係升左1技然後2/3技未滿

大家記住今晚11點前開晒d箱 event 今日完

之前窮無錢買，而家儲左幾百萬一張都唔見

套
粒就有 屌佢

咁好似升佢好過升4星暗劍/光弓/暗弓
佢又有功能又打得下人咁 又有隊長技用下

打公會raid都係好廢 打手好快死
由佢auto算 木奶 火奶 光奶 水奶掛

全奶隊

隻合成火奶輸出又回血 跟住水奶殘血就直接回滿
光奶就開盾開無敵 木奶就吸生命開盾

抽極都冇新英

無新英練下真係悶悶地

所以我去左練4星

光會王有無片參考點打上40

80層點打 又勁大力
又IMM
利申冇合木法

前幾頁有打法參考 我都係靠毒 最尾一回合過

我通常用防守隊Auto一次會打到29-30左右
之後手動 打到40就停

完全明 招一技全部加傷冇其他效果

合木法真係你值得擁有
我升埋技

以前諗住唔合 食哂D合成材料
而家想合又唔夠 係連3星都唔夠個下先死

唔該巴打
卡左成百體位終於過到
毒奶 火補 木盾 水盾4星根性

未合到呀
係咁谷晒D肥上5星
尋日先升左水劍
打完塔得閒既就合番隻出黎

求5屬參考隊

打呢D非火屬既王 用木隊定撚到佢郁都郁唔到
一郁果下就勁多毒等緊佢

暗/火/水屬： 天使光奶 5星水奶 合成木法 水法

木屬： 火琴奶 5星水奶 5星光弓 合成木法

光屬未打

無水法

唔一定要水法
我係用開水法做主力啫

呢隻咩評價

好撚補 呢隻大奶量

無天使光奶 5星水奶 水法

重點係雙奶雙打手啫

得木幻同水奶點搞

我得木奶,火奶合火奶,成日都奶唔起死左

普攻回血3CD回血....
升滿回血技屈速2CD應該好補得

係 佢都係速抗/速血

清完100
4星光弓 下次繼續

守隊都係個d 天使奶 地震新木盾 四星暗法 五星水奶木奶火奶 火法 水法
攻隊冇咩參考價值

勁奶 佢招被動最低血加防 三保一勁難殺
但都係怕暈

木奶真係得招隊長技睇得下
水奶就夠晒奶又加防 火奶延長BUFF超勁
木奶仲衰過D滿技3星奶

木奶係要出手多先勁 招三技好厚
但又快又要堆爆就好Q軟 都係PVE用途大d

buff合木法攻 木奶再推CD
兩下三技炸爆佢
應該係咁玩

都要有傻仔企埋三隻俾你炸三技先得
2技無限距離解DEBUFF勉強叫唔差

升4星水奶同木奶 全部都好勁

4星木奶係daphne定rhea?
水奶係raeuel?
同埋3星水奶同佢地比邊個勁D

覺得隻英啱自己用咪用 唔啱咪唔用
每個人組隊/砌符同打法唔同 冇絕對gei

木奶我淨係用黎速刷舊符10F同auto 打塔 我覺得唔錯

遲d再執過火劍同火坦d符會用埋黎速刷新10F

佢要又坦又百爆太難 有咁靚既符都唔會俾佢
不過pve嚟講佢真係好用 招隊長技加哂分

其實隻隻4星木水奶都勁 用法唔同咁解

打公會王黎講 應該rhea同Penelope 最好

一隻hp隊長, 免疫罩，2rd Cd 補血(少血再+防）

另一隻防隊長，群體加防，補血+攻

一見到隻隻都勁4個字即刻肝痛

4星火奶用黎pvp防守都係煩膠黎

我PVP防守已經成堆煩膠,5星光法,木盾,火盾, 4星暗盾,5星合火奶

仲有4星男光盾,成堆盾dklm

火盾同合成火奶唔係煩膠啦
兩隻野上到master 影都冇 冇人用

我仲係1200分刷緊

70F打唔過,係咁比佢定住左

同問，隻boss會偷buff,
本身磨隊都過到其他40關
佢一偷buff就打佢唔入
打手俾佢偷buff仲打獲
一野清埋我場

有無新活動玩？？

聽日都係好hea的消體同用錢活動

之前話聖誕/新年會有大型活動 應該要等16號更新先出

終於推過塔
等睇又抽4星

元氣

冇玩一排
出左新光暗角？

屌中4星

再扑

扑

估計下隻新光暗係5星暗法OR光奶

中咩先

重複天使光奶

暗公會王好撚大力
隻打手上光奶盾都一下秒

請問而家入團方唔方便？

留左位俾你
你咩id?

さくらうさぎ

唔見你申

收ed

呢隻盾好得意 我見有d勁人都有用 想問會長覺得點？

新垣結衣巴先係會長 我只係幫手打雜

隻3星暗盾之前都多人升黎放pvp防守
但依家5星木盾太屈 5/4星暗盾又愈來愈多人有
基本去到高rank pvp唔會有人用

而pve基本唔使用坦 冇必要浪費資源去升

唔該巴打
咁想問如果我pve 唔諗住玩pvp既話
想個team有融合頭兩隻 另外配咩好？

同埋入左公會有咩要每日打？

仲有一粒鐘 巴打們記得開寶箱啦

盡量打晒公會戰同公會王就得
仲有每日3次捐獻（捐晒錢都得 唔使一定要捐石）

推圖同覺醒素材其實點組都冇所謂 可以靠lv同符文暴力碾過 最簡單咪1奶3打手

舊符文9/10最簡單係用毒隊 不過會打得耐

塔boss 就每隻打法唔同 但基本都係用毒打

我估計緊幾時先抽中一隻5星光暗
準備儲1500-2000紅石抽光弓/暗盾

我光暗抽抽左32抽先中過一隻5星

我都留左1200紅石一陣all in暗弓

你有三隻了

我得兩隻咋 紅石中光盾 光暗抽中光弓

唔係有暗盾咩 定原子邦尼

原子邦尼啦 佢好似有4隻光暗5星

上個月最難既60層變左90層
又要搏運氣

跟

1200紅石又倒左落海 乜都冇

lihkg2 已收皮 全死人
lihkg 仲有冇位?

紅石pool係好伏...

百塔中左暗蛇法係咪要配特定英先有用

配5星暗弓效果會好D

冇5星暗弓呀 1200紅石all in都唔中呀

等緊幾時新暗劍POOL
不過已經愈玩愈頹, D活動無咩沖擊, PVP又打到悶 , 最主要個個坦隊, 打一場要幾分鐘

無5星暗弓係咪即係唔洗練

可以咁講配5星暗弓PVE同暗弓打COMBO效果OK
其他情況我都諗唔到有咩用

所以我開始練pvp一波流

快好多

一波流要俾技寵水法食
打手我已經餵左俾光弓同暗弓, 練多隻好似有D曬

咩隊

一波流我冇用水法

火免法隊長1速 2速暗蛇法破防 3速光弓aoe 最後合成木法3技收尾

試過6k血木盾加光奶隊長都秒到

4隻速係咪要配到幾乎一樣?
我合成法換做暗弓應該好似都OK
同埋係咪最主要火兔同暗蛇命中要夠高

暗蛇法好過暗女巫？

暗蛇上破防+減速俾34速輸出
暗巫都唔同用法

都唔知練邊隻好

BTW, 火兔偷BUFF係咪都偷到水法個免疫BUFF

ok放得落雪櫃
想問下一個6星咩好
火琴奶,水弓,吸血火法,4星暗盾暗劍

藍田巴隻暗蛇放到入PVP攻隊喎
你可以參考下
BTW, 你個幾隻可以諗下火琴奶OR暗盾

偷到

配速我係火兔162 暗蛇159 光弓157 Mary 156

火兔同暗蛇法都要堆命中

同埋用木法收尾係因為3技對面愈少血愈大力 殺人又會reset cd兼加自己速條 有時有隻上唔到破防秒唔到都可以直接打多下2技打條再輪多次

同埋如果火兔法暗蛇法用埋地震符效果更好 多重保險

無火兔
ok咁我6星火琴奶先

屌, 諗諗佢先

藍田巴想問下 你raid 上40多數有邊幾隻係主力再搭打手

光奶 水奶 Mary 水法

打火屬 Mary 換4星光法

打木屬 光奶換換琴奶 水法換5星光弓

用錢買野1個鐘更新一次個商店需唔需要全unlock?

要

睇黎要打RAID應該升水奶

我發現個Game你愈少錢就愈容易係商店刷到光暗碎

新活動開左

點樣先可以有千2萬拎黎用

有冇會收人 100lv

咪係，用晒錢去升咒文先出光暗碎

好同意 次次連進化都唔夠錢先會出

逢奶屈速
終於合到隻火奶
合成火奶用攻＋血係唔係好過速＋血？

所以點都留住幾十萬傍身

仲有留一堆垃圾卷 等錢使可以狂抽1/2星怪賣錢

都唔知幾耐未見過光暗碎同傳說碎

你洗哂D錢就會見到我今日長期唔過20萬,已經見到2次傳說碎1次光暗碎

差15光暗碎啊頂

一係乜都唔出 一係就所有野一齊出

今朝連出兩次光暗碎 幾次單抽同傳說碎 依家連6星4位速符都出埋 賣菊花都冇咁多錢啦

呢隻技好似幾勁 藍田巴點睇？

成個星期冇見過

無咩用

2技超難用
pve好少有boss 多過3個buff
pvp又唔會用佢

要群體加攻用合成火奶好過

發覺要推打手血，公會王成日去到3x關就比人秒

用hp/防隊長就得

隊長用光天都係咁，好脆皮

開埋罩都頂唔到？

一下破盾，第二下就死，3千血900防

講起錢就嬲
次撚次抽普通卷都手快快CLICK左開位 燒左幾百萬
而家開撚到盡左180 唔駛驚再CLICK錯開位

我都試過好多次

想問多左既唔用既4星角你地會自食升技定當肥料

36關隻暗王 打手3200血光天隊長開盾都秒

180係MAX架啦
考慮下開爆佢先

我覺得光王仲大力過暗王

暗王你係咪俾左攻buff先咁大力？
我記得暗王39都秒唔到我隻mary

水法就俾佢偷完buff一野秒

咁我明了 我有攻擊buff
仲怪隻王咁大力

升技 肥料慢慢就會多 隻隻四星都有用咁濟

100lv 仲未打到6號位 6星%攻 是咪正常

想問4星光奶同5星水補點砌

同埋lihkg仲有無位
玩到百零級個舊公會啲人走曬

Lihkg 暫時滿左 有興趣可以排隊 已經有1位巴打排緊

光奶水奶基本都係撐速 然後堆體防抗

速體set 定3體
咁都排下隊先 唔該巴打

巴打都好黑

打符文塔掉紅石真係on9 藍券就一張掉

紅石就掉果幾粒

速+體/防/抗

我隻光奶同水奶

點玩

想順便問埋合成火奶 木法 同 木坦（刷符用）
我好似砌錯左
唔該曬巴打

木坦刷符通常都係吸血+反擊/體
5800 hp+, 1000防+，70抗+，可以1帶3刷舊符文10F

木法大路就攻爆，pvp用可以地震爆擊

合成火奶我少用 冇研究

3000體活動
可唔可以開高啲 就快打完

痴線佬

開雙經瘋狂回體刷D肥上去 真係好快打完

我都覺 俾晒D最勁既符合火奶
但最後好似乜都唔太關佢事咁

點解唔將d勁既符塞落比隻木法

因為火奶D符係SPEED符 兼猛谷副屬SPEED/爆率
木法係攻爆符 副屬谷傷害
都唔同

Oh 因為我見合火奶好似多數都用攻符

好多人合火奶當打手用
自帶吸血同識全體加攻緩回的打手

當打手用又好似爭咁D兩頭唔到岸

有排刷 仲差百幾隻2星未刷

火奶真係算勁 上到攻同回血BUFF 打人又算痛
仲係飛行類 遠攻 係衰在打單體 但都好夠用

所以我冇用

唔該巴打 我再試試 反而係唔搭d 近戰 火劍木劍仲好？

我冇試過唔敢講 正常應該分別不大

不過最好有齊破防同減速 會易打好多

水劍Pool真係好撚伏

又抽幾多

無光奶用咩好？有水奶
爭個隊長技

火琴奶 4星水木奶

請問1會仲有冇位？
2會好似已死

暫時冇 已經有兩位巴打排緊隊

DLLM 頭先打到木屬40
跟住彈apps唔計

水屬

我媽是李剛巴打係唔係到？
依家LIHKG 有一個位

再打多次

105隻2星滿級冇肥料升上3星
65隻3星1級啲2星肥合上去 等3星兔
41隻4星level1兔卡住未升5星
8隻5星兔係倉

如果我3星只用滿級兔食肥
起碼要刷57隻3星兔

Din

練肥專家

3000體咁就消完 傳說券不出意外繼續4星

我都排埋

推

如果今晚都唔覆就俾另一位巴打入先

藍卷中左水法 終於有隻水系打手
藍田巴係咪升左水法技? 分享下符文點砌?

水法水法

好
隻GAME D 坦真係無咩機會出場

我依家隻野係咁 不過我覺得可以放棄少少攻再推高多d爆傷 下次免拆會再執下

光王有暗坦拉走隻王會易打好多 隻王aoe超大力

打木王我都有用水奶拉走王

無限刷肥地獄

上星期肝左3隻6星唔想再肝住
farm下runes先

我同你調轉 FARM左成個禮拜RUNES
而家難得有幾隻角可以升下

4星光弓係唔係廢J

任何PVE同PVP場合都未見過身影
利申 中左兩隻

係阿叔定隻天使仔

Pvp打過幾次

開場群體加攻加爆 攻隊用應該ok

不過唔知大唔大力 之前打對面未出手已經俾我秒左

得閒先搞
依家有11隻5星兔擺緊 留20隻5星兔抽到新野就上6

巴打你係咪24/7咁肝法

重點係點解有咁多石回體

終於追到水劍

抽左150抽先中

遲d試下係咪真係咁大力

屌你!
中左水法我滿足了 唔追

其實我都係為左拎光暗券先順便追

根本練唔到咁多打手

我長期得1000石 我咁耐只係追過一隻角色
但抽唔中

其實唔難 帶2星肥13場1-1唔用月卡
合成木法 16秒一場

其實你係咪隻隻角4號位都係用速?

你連月卡都冇課？果10% exp慳返好多體喎

冇課月卡 我好小刷肥 我刷左一日左右我就無刷肥
我依家又farm緊符
無野可以升

攻%黎

不過下次會執符轉返速 咁其他副屬可以唔使堆速 推高d爆傷

升下4星玩

好多4星都好好玩

活動6星 符出左爆擊set 既爆傷

不過冇攻% 冇速有d難搞

我話樓上個位巴打

咁計法,巴打你大約10分鐘就要去換1次肥,仲未計升3咁都唔肝咩

用住先 又更好再換

刷左2700體出得一粒6星橙符 紫都冇多粒

我100級刷到我170級都無咩6星橙符
一係6星橙符垃圾主屬

仲難出過5星

我都睇緊邊隻4星好用 上6星玩下 反正今個月無野要抽

我有D仲用緊5星紫

本身用光阿伯刷3-1
茅塞頓開 合木法刷1-1快撚到飛天

有d 2 4 6號位仲用緊5星

如果木法可以4CD一次3技就好 一入場3技轉場又3技

1200萬合符活動原來先係終極BOSS
我都係依家先第3回
唔夠錢 又冇符可以升
個倉就爆又要執符

入多隻木奶2帶2咪得

已經第三回

我已經瘋狂速刷舊符10F 依家第二回一半都未夠

唔抵屌

13*5*3同13*5*2
帶6隻就要用多65體

最後一推

我本身火劍3-2
mary真係快撚到嘔

所以話mary又萬用又勁 根本tier 0 角黎

時間上黎講 雙經限時3H 12H 24H
如果唔最效率化既話就好哂時間同雙經
雖然啲雙經免費咁
我仲有4個24 3個12同4個3未開
但我個倉仲係爆緊肥
如果唔係無卷 我500倉打算擺3-400隻2星滿級入去

如果夠卷2星全上3 我啲3星應該可以全部升哂上4星 4星有一半上到5星

咁水法呢

巴打升左幾隻6星

水法好依賴3技 要升技先勁

不過升完技真係好屈 自帶加條加攻加爆 又減速又破防
你見就算master I/II 都一堆人拎黎放防守就知

Mary就唔升技已經好好用 同埋重點免費人人有

巴打依家LIHKG 有位 申完留id

木劍水法pool all in 左咩都冇

申左 114lv C字頭果個
想問埋246位用咩 2百速咁高

Accepted

4位一定係速 2/6一係1防1體 一係2體

其餘速度都係靠副屬堆 因為得4位會有主屬速

Btw,公會開左錢關 12點完

好 而家打先 唔該曬

抽唔到只因你課得未夠多

玩到100lv 紅石未出過4星以上

我都想轉會了
2會未見過錢關

商店出左2,3星兔你地會唔會買?

會

幫你排隊留位？

好

好小 好似得10隻
冇太多野可以升
睇緊邊隻4星輔助加攻加防
考慮緊4星肥佬

Rich

4星水法gusion, 群體加攻加防有齊晒

等換隻暗奶好似好啲 好撚勁 啲技

想放Ac

Pvp打到上master I
公會副過晒40
其他詳情tg再問
Tg：tk2263

邊有人收得起
4隻光暗原5

咪係 4光暗原5都棄

咁我又唔會諗住好貴咁放

玩到悶悶地
呢排又開始忙,電話襟都唔想襟

放置一陣囉
睇埋聖誕有咩活動先

巴打係咪入？依家lihkg 有位，申完留id

岩岩退 要等聽晚

你分身ac黎

集氣

準備扑

橙

預左啦點會中啊

原子邦妮歐到呢

咁快見到, 諗住用撚晒d石佢
以家清緊box抽埋最後一抽光暗

屌你 光暗5星都中埋 玩晒啦你

慣了

重復光劍

唔係呀 得一個AC

佢又中左D咩

升左6星水奶 即刻突破左木同水既RAID 30大關

咁要俾上面位巴打入左先

如果佢聽晚都唔覆先到你

3隻水劍 1隻木劍1隻火坦
仲有一隻光劍

不停中野洗公會頻 閃到盲左

排住隊等入

多謝課長令我地有機打

盲左